希望大家發夢嘅時候可以做多幾步

第一次開po，可能有d 1999

9月中嘅時候見到有張文宣話除左有20幾單被自殺既案件外，其實仲有60幾單既失蹤案件，唔知係我上小左連登定大家已經麻木左，我發現香港人真係好健忘，無論係上次海濱浮屍案，定無聲跳樓案，都只不過係發生咗戈個星期係最多人留意，無論浮屍定被自殺，我相信大家一睇就知係邊班人渣做，但係我覺得最心寒嘅係，點解呢d 被自殺、被失蹤嘅人，係一個家屬、朋友都無，成個月啦，我諗已經有過百單被自殺、被失蹤、屍體發現案，點解會無一個人企出黎話佢地係被捕人士？點解佢地好似從來都無存在過咁？就算幾毒都好，無論係小學同學定中學同學，點都一定有人識佢地啦……

所以希望大家發夢前或途中都一定要做多小小去報平，Set Telegram schedule message，呢個都講左成個月有突，我就唔講咁多，其他就係我嘅個人提議，希望有用：

1.出門口前send 定被捕資料比信得過嘅人（呢樣已經不分和勇，基本上行出街都有機會被捕）

2.向無出去嘅朋友 / 和理非嘅朋友互相報平安，出門口嘅時候講聲，搭車嘅時候講返搭車位置，準備走嘅時候都講聲喺邊個位置走，同埋用咩方法走，如果擔心留記錄既可以用telegram 聯絡，或者安全返到去即Del record。

3.搭校車前將校車車牌同上車位置話比已經安全/返到去嘅朋友知，避免上錯假校車。

4.將可以識別到你嘅飾物 / 袋 / 鞋既型號，喺出門口前話比你信任嘅朋友知，被捕或者真係被...... 都有人可以搵到你。

5.自己安全 / 外面已經無事發生之後，打比所有你已知佢有出去發夢既朋友，確保佢平安與否。

同埋其實我留意到好多人都係一個人發夢，特別係前線既朋友，如果你真係搵唔到對象可以交低資料，我提議你地可以用下IG 既密友功能，我相信有IG 嘅大家都唔會一個follower 都無，你地可以將你知佢係發開夢既follower set 入密友，出門口或發夢途中或上校車之前將以上資料po 係密友story，安全返到去就Del 左d story，再報平安，我相信如果佢地係手足，你有咩事的話佢地都唔會唔幫你。

做以上動作嘅時候希望大家可以確保你安全返到去既時候你可以Del 得返個record，亦都希望大家肯定對方唔會篤灰先好send 比佢地。

同埋，因為最近多左好多拐女仔嘅事，希望各位女士盡量唔好一個人發夢，發完夢走都keep 住報平安，唔好太夜出黎做文宣，亦唔好太夜一個人返屋企，出黎的話搵返幾個男仔一齊比較好，唔係歧視，我自己都係女仔，始終睇返所有拐子既事，受害者基本上都係女……

另外都希望大家多d 關心身邊有發開夢、又唔會成日見嘅朋友，例如有d 人平時係咁炸IG 既，突然咩Po 都無之類，除左互相關心大家心理健康外，仲可以確保你朋友有無被失蹤。

而如果你覺得你有朋友喺網絡上既舉動變得有d 奇怪、唔似佢的話，咁佢可能有機會被狗冒充，扮平安，喺wtsapp 到用下d 舊回憶去套下佢既身份，當然，如果你發現佢好奇怪的話，唔好第一時間揭穿佢、上佢屋企搵佢，因為我驚你都會被失蹤，你可以同其他朋友講，或者約多幾個朋友上去搵戈位朋友，當然，出發前都要同其他唔去既朋友交代聲去向，真係發現你嘅朋友被消失既，希望你地可以有point4既資料，去肯定地認到你嘅朋友會唔會係某具……

可能有d 長，又或者我講d 野全部都好廢，點都好，希望上面講嘅野對大家有幫助，唔想再見到有人出事。

光復香港，時代革命。

自推 （1/10）

自推 （2/10）

自推 （3/10）

自推 （4/10）
無人理我

眾籌尸檢

自推 （5/10）

推

自推 （6/10）

自推 （7/10）

自推 （8/10）

自推 （9/10）

自推 （10/10）

遠水 希望有4000和理非幫手

Push

美國人集資係NBA開幕之夜派"Stand With Hong Kong" T-Shirt俾在場觀眾 搞到到時班大陸人連cap圖都cap唔到

連豬話你地連Retweet咁簡單都唔做 點光復香港呀
呢個係Fundraising Organizer嘅Twitter 大家一齊去Retweet + say thank you to 咁多位 sirs and madams